尋晚飲大左 同左最好朋友上床

過程唔講 但幾開心

以家好擔心友誼變質 巴絲點算好

你有無仔
佢有無女

你又岩

兩個都有女

佢地兩個都無女

hehe

死基佬

互射左幾多次??

樓主個好朋友係咪你？

仲以為係alex開post

this

Bb

我有女 佢都有拍拖

假膠唔洗理

系

分享下尋晚發生既事都唔得？ 好困惑

又同牙蓋玩屎眼

係奇雲道爾

性幻想

yes

邊個插邊個？
有冇洗定屎眼先插？

尊重下啦仆街